[PS4]Monster Hunter World(160) 520哦<3

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

2香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

擴散歷古團 -2

瘴氣必定大細金-2

你玩哂啦d大細金比你攞哂啦d龍比你屠哂啦d女比你溝哂啦

嘩屌 d歷古痛左咁撚多既

有冇人再開歷古

繼續

POST霸

你開?

係

lm

歷古/歷戰3格-1

個個白金
一場100hr 瘴氣-2

個gif咩事呀

比佢打一巴冇左2/3血

有冇團可以帶我升？

瘴氣？

po霸可恥

雙刀鬼人真係好似火影忍者

Diu 入左分流既

巴打係咪打？

真係快過歷戰咩？

打呀 入左啦

3紫屍套 擴3團-2

等我呀 留位

阿波羅巴打你開? 你個任西D

留位E字頭

有d慢

我係Z字頭

新手留名 打完滅盡龍。 合咩裝好？玩緊大錘

過嚟同我打

咁樣樣…

頭......當我冇講過

睇打咩啦 打juno屍套場場2分鐘完既話係快d既 但係臭氣谷可以打下唔同野無咁快攰

大肥細爆

下場

OK 打完呢場番base

下場apollo 開?

一係我開個3銀任?

我個邊齊左 你地搵個人同我交換

得我同我個fd

我出埋大痺細爆就唔打架啦 等一陣

都爆人呀
4-1+2=5

？？？係咪爆左人

我hang 左機

我有金任 不過我打打下成隻game停左

冇任?

我都係

我都hang左

屌 瘴氣冇人打
4格歷古歷戰有冇人打

希冇瘴谷-1

想打瘴氣

卡左畫面

一齊hang機

禾牙禾牙

無人打骨

here

齊腳 曲？

冇人打
歷戰就一堆人

冇計 粒拔刀珠仲未出

我close 咗app 重開咗game

唔係阿jer負責咩

-2

code?

我打緊牙 但係飛燕唔到

臭jer好似打開慘爪？

我都重開左 我開任啦咁

出得1日你地就齊哂大細金

歡迎你地黎到分流

-1

集會區爆16人就去寶蓮寺啦

啱啱又唔開

GOGOGOGO

係咪開任架

開ed?

你係咪打

開咩任

我班fd突然齊腳 sor

你哋打

會唔會再快d殺隻電蟲等隻架兩早d出會快d呢

全方位型jer打咩都得

me開左瘴氣之谷係？？？分流

吓，最快喇喎

差大肥

全方位貓車

意思係3個人打電蟲 再3個人打隻狗 打完隻狗隻架兩應該都未到
因為骨係上面就唔麻煩飛返營再出

上至歷古下至泥魚

最新係偷蛋雀

但我擴喎

你唔撚係呀

concept上黎講姐 其實我唔係趕時間只係諗下點樣打快d

好難打 卡左幾日

屌 卡左係隻大爆鱗到

嘩 一人一粒寶玉？

係咁叮

個背景咩事...

唔小心殺左

銀牙

照計痺賊唔使人幫，你過嚟我仲要就住射擴

freeride2場整少少野 有手足打就踢我啦

快左 但多番40秒

英雄石

痺賊用雙刀應該快過你邪教

但真係快左成40秒喎

有無人打鬥技

咁不如你擴隻骨？我唔識用擴

巴打係邊

我覺得無分別，同我一個人擴嘅速度差唔多

Jer骨 我石痺 350狗
我地完左幫狗 咁樣應該最快

咁我擴骨囉

隻狗死得早過隻架兩然後你地返黎切黎一齊打架兩就應該無問題
反而隻電蟲要殺得早 咁隻架兩先會spawn

iktfb

4紫歷戰有冇人打

我同你打電

梳囉你係唔係唔想 我打返啦咁

我

最煩係唔係一開波就有得打

比？？？條code我
我係果到開

我join

比？？？條code

去寶蓬寺啦 ？？？full咗

有冇hr團

咩意思

衝hr團

打埋呢場黎 留位

有冇人打競技

小妹都衝緊HR

我要打蒼火 一齊？

你係???

coming

寶蓮寺 ？？？full咗

無乜所謂，係骨難擴啲

btw啱先jm9

由佢走左個下當捉左都要用6分20 今場打蟲蟲好慢

我攞番近戰打蟲 擴有d慢

谷爺

打多場c肥

我係GiosX

唔好衝咁多 傷身啊

ho ar

琴晚打完通宵牌

岩岩5點先起身

衝極都追唔到

癲 d牌比你打哂啦

冇人打算

我隻輪molamola

Come

可唔可以教我下點解買輪唔買動物既 我去財經台比人撚狗咁撚

打10番256輸10蚊
我當贏左

有冇位

有冇4子跟

我入左啦

30格歷古-2
邪教

我都入左

me

留位比我 好快

Come上面個曲

唔該巴打

我想去邪教

玩蟲棍隻蟲要點搞法

邪教團有兩個絲打一齊挽

禾系絲打泥

仲有冇

乜咁啱 禾刀系

岩岩街場出左隻細浮空
差5隻好開針

咁呢團有3個絲打

你地扮女人

我咪話咗打 都未齊腳…

小妹一鍵留名

搞乜鳩

加埋我咪有三個絲

打隻狗打太慢 留左個不動衣打架兩好似好不智

鎮海一陣要唔要試下過埋黎打左電蟲先 係1區直接跳落去就見到

我單刷好悶 有無哥哥幫手打
小妹手細控制得唔好

藍仔果啲咪扮絲打

係咪唔打了

希望你地唔好覺得我好煩

輪我都唔識

禾都系絲泥 多多g教

👌🏾👌🏾

牛熊會打靶但輪唔會
但輪個價好撚西同埋無牛熊咁敏感

可以轉game 打bb/lol

Cto可以點樣無咁fail

不動打架兩同自殺無異

回埋自己先

啱先咁樣死左

禾刀系

bb打到邊

想玩bb tim

我用雙刀飛燕咋 係空中佢d屎無用

雙刀客製咩好？？

吸血>>會心>>其他

就打血月降臨

即係未打蜘蛛羅母

岩岩去完該隱城,打贏左烈士

你都幾多負皮

勁撚到

隻烈士都幾難打

卡左成個鐘, 做垃圾call左bb post d巴打幫手打

姐夫我轉game了下次再玩

隻蟲殺得好撚快 但係隻架兩 一陣都係用返雙刀打架兩

我個時玩到差唔多爆機先打該隱 但係都覺得好撚難打

我閃先 fd叫我打fifa

好啦咁 球星小心收山腳

瘴氣團有冇-1

我前期打
仲要solo
卡咗我幾個鐘

差大痺

好撚勁 不過你睇唔睇得明佢個故事

臭谷團－1

john

你個集會所full左

屌 唔記得裝不動 中左2次伏

明呀
bb比起ds 個故事叫易明
簡哥啲講姐係有個外鄉人有病 去咗雅南 想做血療
之後發現佢地嘅秘密

比個code我 去咗分流

簡單

單吊大痺 係咪可以打完一隻走

其實主角有咩病
我以為主角係比人捉左

唔g石子同鎮海仲打唔打呢
6EWZnw8icPFh

我有147格慢慢擴

試下用鎚先

新po留名

我打埋隻大痺
順便升下hr

爪爪 envy笑你啊

笑我啲咩

我知我hr低

牙jer呢

都冇
我成日俾啲老屎忽恰

有冇團缺人呀

等我閃我落石

Mhw係咪學緊pkm go熱爆唔更新
冷卻先來更新

其實蟲印可以點用法 係咪都係長期印弱點?

咪超大型更新左

頭 身 尾
好似係

以我所知多數都係採精用

呢個任有8次 你地想抖下出聲

跟

打極都唔夠大牙 唔想停

主角既病叫獨孤求敗

咁多場都無斷尾無爆頭

打多場要抖下了

我sip位

夜啲一齊玩
而家我呢邊膚咗

想轉玩笛，有冇咩裝好推介？
而家咁樣樣，差一粒菇珠

慢到笑

冇特別講
但種病就一定要血療先醫到
而接受完血療嘅負作用就係會進入夢境同成為獵人

soslow

我自己SOLO有時爆頭都係無大牙
所以我只要捉到恐暴龍就算數

第3粒都係食風茄同鬼爆

第1樣比唔到人，第2樣我覺得又無必要

咩畫面

貢大個moon

點做到

五隻龍之話

用左半個月intern人工買

小妹500HR留明

sor

打到累

女人打機黎講你算勁

有幸同500hr打緊

啱
我係真絲

即係唔洗要菇技？
咁轉咩技好

都睇得明

但有睇下兩儀同阿東解說

只係唔同派別對血療有唔同睇法

有冇人侵我玩

同問
今晚咁靜既

下午已經係咁
明明禮拜六

yes 其實要講個故事可以好長

食菇要2級就夠
身可以轉調查團身。
咁就廣域2唔洗出友愛石

是蒼藍星喵～

恭喜恭喜

刀矛人同禾刷珊瑚台地

貢我呢

你刷邊隻？我有任

男人算勁！

又扮女人

Thanks!!!
咁唔用友愛石咁轉咩石好？

大風漂 大細眩 大細浮空

放棄 好似無乜可能可以快過5分鐘

why打咁耐1個金都冇

耳塞，之後條腰轉個多插洞既比你插節食，吹笛名人，回復量up

溫咗成日書，想打下機
點知冇人既

好快有 不過我打多兩場就要訓

趁條友訓 我地要爆hr

Ok! 感謝巴打

我可以開風漂 浮空 打唔打？

打

有無位join?

岩牙

黎？？？
人好少 似係分流

痴孖筋 隻cto飛到咁L後

擴3團打算刷到幾點

gogogo

我係42i

8點 AM

我一兩點都仲得

食左兩支秘藥唔洗貓 你地貓曬

高高高

開咗任 快入

分開打？

睇你哋
我冇所謂

黎？？？小隊

夠4人就兩人一隻啦

走啦

Ok

打多場唔打了

你痴撚線嫁 ？

訓啦你

入唔到

小妹瞓咁少唔驚皮膚差？

頂咪咁癲啦

更新骨龍大金

每日訓8個鐘 白白滑滑

試下打code

佢一定係暗倉肥婆

想...

唔該哂咁多位打恐暴龍既巴打

都冇任開啦

我自拍

已齊大細金？

無

我地-1 黎唔黎玩下

做乜貼我呀婆出嚟
唔通你係我呀婆？

引我夜訓
黎

full咗

冥燈蟲棍冇力既

我都覺 正面閃都唔跌落黎 更新之後好怪

btw我同班平均低過100hr嘅fd打歷鋼都打到3分鐘左右 好撚癲

你岩岩個次點樣貓架

[url]火車妹妹大家點睇 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

小妹被連登仔偷拍
想喊

貢我滾了

屌 大銀…

乖
S cure 530

如果刷到所有怪都打999隻會唔會好自虐

越高hr越廢

有無gay片

G持

剩係拎齊稱號都已經好自虐

唔打了

Are you gay佬？

更新大銀痺

一年都唔知打唔打到

有我拉低哂高hr既技術水平

小妹好鍾意打機

no牙

玩左一個月左右已經見到999hr 真係痴撚線

癲到 呢d就真係大神

希望訓醒羡慕唔好過左我頭

真係要刷就打新大陸空與花啦

好似早十幾廿個po咪有人po左Team Darkside條片
4人機械式刷空與花 分幾兩分鐘半條經

太機械式 俾你上到都冇哂癮喇

明明話訓醒去拾野

點知hea下hea下已經12點

其實點解重多經過歷古

又卡load

見唔到你哋既？

兩隻 + 兩星危險度? 鳩估

你返據點先
我哋就冇事

離開探索 卡緊load

打浮空貓車

卡曬

ok 返緊

我哋都返緊據點了 繼續開

返咗 你哋點？

因為佢兩隻歷戰30掛 不過都真係無意義嫁 本身hr呢樣野就係毒撚之證

設定唔合邏輯

梳 禾廢

卡loading

卡左
卡右

嗰個空與花報酬好低
純粹得升快

係 玩下唔同玩法研究下點樣打得快/合作先長命 下下用擴呢條萬能其實唔值得用1個月時間做埋啲無謂野

我重開算

反擴3
破壞遊戲體驗

返據點重開

睇下幾時nerf鳩佢

Nerf過啦 如果冇nert仲撚屈

Agger 雖然佢條片唔係用擴3
一控三雞脾

我都係入教冇耐
玩到nerf就唔會用重弩

系
之前好似6飛傷
但嗰時未用

你要試下散彈重弩

有睇過片

打埋呢鋪沖杯咖啡先

有無片睇下

我唔反啦唔想有人唔開針 我唔用就算

redbull啦

今日先炸完我泥

米系

個時我唔係好夠精神 見到你地啊～嗚哇～咁叫 即刻醒哂

有沒團 / 大細金打？

Me清泉 無用過重弩

原來已經清到得返兩場屍套

打多場唔擴了 去玩人中

中曬瘴 我都唔想

北斗？

1咋😂😂 北斗應該遲啲先玩 冇咩興

我極都未白金

跳起個陣唔知中咩招變束縛狀態再硬食佢個嘴

人中個劇情真係幾正

細金

更新最小

擴三-1
炎王 三格
3sAfurvuCcME

橙
個嘴一定好臭

抖抖先

桐生真島都是真男人
小妹次次玩都會濕囇

好想玩0！！

冇人睇

你1定0牙玩0

Envy 哥等一等

而家1

夫子
條友本身都係mh post嘅人

...................

點解你會知我入咗

小妹A0

正常樣都拍緊拖la 你一定係中下！！

J圖

en肥你吾好呃禾記性差喎

小妹家教好嚴

sorli

諗起有次同個兄弟去行山
去到山頂大約係黃昏咁上下
果到好靚好浪漫
係果刻d氣氛好正，加上行完山運動完，d性慾都好似有d高
就唔小心扯到恆一恆
果日又著左棉質好薄既褲
攪到有個小山丘出左黎
我兄弟指住我條啫仔： 做咩有另一個山頂既？洗唔洗爬埋佢呀？
我：係呀，都未到頂，過黎爬埋佢登頂啦
諗住講下笑，點知佢除鞋一對臭腳加埋d臭腳趾係我龍鞭上係咁游走
跟住話：好野！我登頂啦！
仆你個街，咁樣攪到攪，攪到我扯到重勁（正常人反應）
重發現佢自己下面都好似獵食緊既獅子咁，蓄勢待發
我就學佢又除鞋踩佢獅子頭
唔知係咪競爭心太強，大家都唔肯放腳
直到大家都射到無晒先肯停
諗返起都癲，不過好彩無扑到
唔係兄弟都無得做
利申：吾係gay

我他媽社保

有留意你

有冇人只差大痺同慘瓜？

爪帝冇任啦？

得返浮空

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

我發現得牙jer開post係多負皮
等我都俾多個先

非gay=非常gay

打完叫我 我出咗集會

你呢句會為佢個po多左好多負皮

好衰囉

屌你又多兩個

我又負皮先

健康台係乜鳩

點解咁撚唔鍾意捉 係要殺撚咗佢然後on99企喺到40秒

笑左

梳

啱啱重開apps
話發現新台 健康台 叫我排列

都係get唔到印彈有咩用
我L2三角射左頭 跟住再L2 三角射翼
咁咪有紅白囉 係咪咁玩

佢仲要專登搬埋啲po過黎
有成個月前既po

印彈係有啲liu lung位唔想就咁操蟲瞄準先用

吸精會加能力 加咩要爬文
我MH4玩過棍之後就沒了

疑似奇撚大金,
73tptCd8Jub2

要收返條有

有冇人識睇大痺同慘瓜既大金

大痺 由山跳落黎,之後行12步到第一個麻痺菇

慘爪就唔識啦....

黑角巴重未打完？

雙刀玩上癮
不動會心真係好無腦
又唔洗好似太刀咁見切3下先打交
又唔洗儲氣斬

俾機會你講多次

jim巴 唔打？

又可以洗隊友腳

太刀撚係雞係公廁

sor,成日下意識㩒左出去

齊環境生物la

真.白金

屌
嬲

我鬧埋自己
我都有200場

freeride一場 急屎

慘

想G邊個貢廢

都係唔打住 想沖埋涼先

30歷戰有冇人打

有 邊度

新手槍兵 有冇人侵我玩

？？？

日文個個係唔係出面架？

有無位

唔知上面位巴打打唔打
而家仲-1緊

我有兩個4格hr30
陣間打不？

落完石先射
成日俾佢跳後

我打啊

Push

其實幫緊巴打刷大細金

姐係幾時開?

咁陣間幫我刷個蠻顎飛雷
我有2 3個歷戰

一直都打緊

天使

如果個個都啱打咪打
我冇咩所謂

其實大胃王個活動任有冇大細金

鄧腳要唔要

usj啦

個位冇咗

爸打你等陣頂我個位，打多場唔打了

幫推

唔明

我過咗隔離鄧腳 你打啦

風漂最後一場，陣間轉浮空定蠻顎飛雷？

幫幫推

Chiuyu巴 森林果2隻岩唔岩

邊兩隻？

蠻顎飛雷

冇人擴？

我齊

冇人要我先入啦

你差邊幾隻

出左個 4格風漂 打唔打？

入黎打隻蠻顎再跟你

大馬 大細眩鳥 大泥魚 大浮空 大風漂 細雌火 大雄火 細櫻火 細爆鎚 大炎 大鋼

睇門徒了

唔打機

我有好多岩你打既歷戰

4月6救濟任
你打古龍好過啦

陣間我開 有兩個岩曬大家

跟劉華心態買股

我7號開始考試....玩會出人命

我都就考

我又睇

會唔會太型

歷戰-1

留位

???

唔侵我？

侵
2點終於排到同你玩

我先終於有機會同爪帝玩

膚埋 自己單機算

冇咗

再組多團啦

唔夠瓜帝果邊快

我隻都唔係歷戰

血一樣

仆街蟲棍好撚好玩

c肥

無攻珠 無炮珠 無茸好

縮短 拔刀 挑戰
好多都無

想問下 如果太刀用強化持續會有咩分別？

練氣條無扣得咁快?

3星差土砂定唔知毒妖鳥鬥技場未打

有冇歷古團

隨緣啦 寶玉呢d開8星擴2場就有
珠就要黎就黎 我當升hr

我排緊隊 爪帝嗰邊有人瞓未

我差唔多收皮啦

我接你力

點解唔自己開個

都冇人

en帝呢 冇理由咁早瞓架

佛b今日去咗邊

除左冰爆 仲有咩雙刀好玩

麻

佛兄，我有個女女frd子唔知點解好仰慕你，話想入寶蓮寺，可以收佢嗎

你個fd就是.......

晨早已經入咗寶蓮寺啦做咩啫

佛兄 聽講寶連寺有好多靚女 我都很想入

睇下仲有無人想入 有我ONLINE

邀你幾次都唔入
同埋尼姑嚟

單機

offline爆hr

一直係度無講野姐

有女都唔on

每日一拜
賜我匠珠

矛人同禾挽

細蠻顎
又一隻 差4個

逼我地犯色戒

其實頭先2隻都偏細

我對你唔住
今次秒入

大眩鳥 大飛雷 細搔鳥 大岩賊 每個區1個

十戒之一 不邪淫
隨緣就會入到寶蓮寺

七罪之一 色欲

得飛雷有歷戰

我就是成功的例子

佢話實有機會遇到你喎

我一出現即刻dead 滾返去訓了

小姐姐晚安

你真係比佢地呃咗

睇門徒牙

屌 條雄火好撚醒

我真係恭喜你呀

個個都fail陷阱
Btw今日第3粒強弓珠

成班友唔帶陷阱

我咪放咗

把幾火想殺撚咗佢架喇

我地隻蒼火應該有大銀

雄火都好撚大

下場就金

跟住就貓曬

4條火龍我金晒

出拔刀....

有無你想要既大雄火

屌你老母！

爪帝又爆

算啦 慢慢來

咁大隻都無
Btw sd個卡片黎 打左咁多場都無友好度賺

冇任喇

名片100左 要慢慢del

互send啦

冇爆好耐啦
玩下姐

有門徒睇

哇人生第一甩茸好珠

有 但剩低岩佢好似無乜 自己就得2格飛雷

收到卡片既巴打回吓禮好喎

我仲有

佢要刷咩？我望下

我重有風漂

聽講要3甩

有回架

食菇弓要3粒

一開頭以為係差風漂浮空玄鳥 先冇開其他

就完啦

係好煩 每次有人加都諗要del邊個 又落唔到手

原來今日有環太平洋 門徒同gundam uc睇
早知唔出街

唔好del我

歷櫻火好痛

禁左禁配裝器 龍骨弓未必要

1貓任 差d pk

又有街出 好羨慕牙達

睇啲唔想睇既波

屌 原來人地太刀D TA片係玩全攻 岩岩好50%會心再用達人煙
砌唔砌套TA專用裝好呢

分半鐘真男人 想睇你表演

隻櫻火唔係捉咗喇咩 咩事…

唔緊要啦

宜家2分都上唔到

唔係 控佢

清埋呢3場隻櫻雌訓

唔齊腳 我都瞓

我去打雌火算啦 驚驚

應該有其他巴打跟緊機？

呢d 1貓任拎個體力防暈大劍實無死

不過全攻真心癲
氣刃一下扣隻Juno 150
石仔個套最盡扣104

歷戰2套真蓄都斷唔到尾

攻4特3超心3仲有點推攻
好少見ta片攻7無傷 全部都係石仔果套

見人玩無傷

有無片 太刀無傷都幾神

搵唔返 不過好似鬼佬
其實全攻來來去去都係果d 攻擊挑戰無傷火事
技術>>all

發覺4條火龍都偏大

櫻同雌我都係要細

之前post出嚟嗰個1分46個日本仔係玩挑戰 佢係唔記得磨刀 唔係應該上到1:30
仲有個1分32嘅日本仔係玩匠5加剛刃 hold白斬到完場
不過雙天刀客製攻擊已經差好遠 可以食多啲無擊
同埋貓飯都有影響 食到催眠術/弱小招來都有幫助

有冇人鄧腳啊

哈哈 我訓啦

咁痛既

捉得你先黎比人噴死

唔好咁啦你

插緊香

重打？

打啊

今集火事有啲難發動，自殘方法唔多，如果唔係火事會係TA主流

我頂唔順啦 訓醒再戰300回合

有冇人接力啊

打咩？

歷戰

你打？

而家有幾多個

呢到咪兩個 集會區有人單機緊 拉埋佢地夠數

算啦 熄機瞓教

扮瞓offline爆

可恥

出埋黑角大金了
差奇撚大金同果d寵物小精靈就畢業

恐暴太刀試一場，求其打2分4

求其打，未試打柱

鴨仔
ready player one 正唔正

正到仆街 不過得成間戲院好似得我同班FD係咁wu~

RX-78出擊個pose嗰時射咗

又串禾

什麼東西

挑戰者一號, must watch

幾有趣 不過除左rx78入面其實角色都唔熟

好撚多角色,一定會有個令你會心微笑
btw3個鐘後去2刷

我睇咗2d,想買imax嚟2刷

好似無上IMAX

得元朗有 屌那媽

大西北HO BALL

鴨仔住果頭?

唔講，怕自爆

你就好 我都想睇imax
餓呢哇gundam 打!

我嗰fd都話點解唔講依句

型到

有冇瘴氣之谷團

勁到

痴撚線

有啊

勁撚到。。。唔敢同石仔玩了

差細痺同大慘

又串

落去買個早餐返上黎打！

講真好勁 我用太刀最快2分30
但係第1下你閃個度呢 閃近d自己門口佢先會跑得近d無咁快叫 你慳埋個度一定上到1分鐘內

打慣左MHW白金左都無動力開新game

閃門口好難掌握timing，十次有九次畀佢嗌停

我都係 同埋好似都無咩驚抵玩

apollo同y33打唁打瘴氣之谷

可以

差大慘爪

聽講係咪有慘爪龍救濟任

早晨

岩岩開始玩雙刀
發現玩落好無腦 好上癮

早晨 我訓先

早抖

我ok啦

象清

999未

526 黑社會

快D開4子啦

矛人打 個個都救難

duex ex 幾好玩wo

想玩 但係真係無咩動力

有無人一齊狂刷恐暴龍料?

我要細金

我無閪任

大慘爪好難出

矛人玩了

之前唔係生放送show過有兩隻狗狗既任既咩

即刻砌套ta裝上2分內先
打juno 恐暴係咪好過雙天？

果個4月6有冇

好chi係

唔sure啊

街場歷風漂大金

jer巴係唔係到？

幫我搵大馬仔得唔得

屌 冇挑戰豬

岩岩先 完你

好啊我睇下先

大天使

得兩個任咋我 好可能無

去同我滅浮空同眩鳥就有架啦

新手想問擴3邪教係完衣裝效果前 打唔打得死一隻歷戰古龍 我最盡推傷到109咋

兩個人打打好難啵

應該得啊 射哂排彈就殺到

雙刀配咩裝好？

我打非歷戰古龍都係岩岩好用哂 所以先問

屌我個任有超大同超細 但係得返一次唔g save唔saveload好

懷疑細金 馬仔 有無人要?

我差超大

通常都係攻擊看破超會心攻擊 睇需要用到匠

你要唔要高耳同邊把
我自己廢要高耳 呢到有兩個雙刀神唔洗用耳塞

馬？

岩岩見到一隻好細隻但係又唔似有細金 之後好大隻但又唔似有大金 幫你地睇一陣saveload下先

一陣睇下有冇任先

禾刀要大馬牙

排咗一堆文 睇咗一堆片 但都唔係太sure。

而家hr34， 咁理論上呢個階段都係打歷戰龍(唔係歷戰古龍因為未夠hr50), 要有效執歷戰龍腳印去開歷戰任務嘅最好方法係...？

屌 打十幾場角龍土砂都唔跌龍玉

就係去跟人地d歷戰場執腳印

我覺得你打活動任臭谷4子上HR50先
之後入人場打歷古
因為初初開始儲英雄石都緊要

入街場再執腳印

一玩就好難停架la

如果唔係mhw 我應該打爆咗duex ex

真係好on9 係唔係識讀心架

有冇歷古團
我粒心眼仲未出

等沙漠5子 龍玉放題

洗珠啦

陪you

又唔叫

btw呢兩日都打左幾粒出黎 rare8易出左

咁齊腳 我又玩

you 打 5打

你意思搵個呀婆？
但我已經洗撚哂

join

你唔save

歐洲好唔好玩 我諗緊grad trip去唔去好

打牙 頭先係張床到研究緊ta裝 我諗到了
開機先

rich

想跟

越睇越多嘢唔明。

歷戰任務係要係調查團嗰度揀選先開到，咁係under*調查*

同平時*自由*任務係兩樣唔同嘅嘢嚟？

歐洲睇野多

4隻好煩，唔想打

擴3係整恐龍？

grad trip去歐洲是否不智

唔會呀 話哂係u嘅grad trip

歷戰係隻野有紫色邊邊個d 自由得9星先有 你應該仲未有住
你開到既歷戰任暫時都仲係調查任黎 唔係自由任

Grad trip 唔去 第日唔一定有機會去

但係未搵到工

想問下SL洗珠係咪首先要刷定多啲調查點數先？

好想去 其實之前有機會去英國兩個月 但係要intern。。。

終於齊哂瘴氣之谷大細金

呢個係 10萬point走唔甩

你留意下呢到有無人開團打4子
6-8分鐘一場 你唔會覺得煩

yes
最好有24000pt先

一個X可避鳩叫

係呀，我開得到個d歷戰任例如毒妖鳥，都係調查任務。

即係正式歷戰任務係自由任務？

一頭霧水。

到你出嚟做嘢仲有幾可可以成班fd啱時間去旅行

想打

之前Google過，係咪暫時都係搵龍晶地琥珀最多點數？

啱啊

我班FD就係岩岩拋棄我去左

唔使理咁多
你打到HR50之後開哂所有歷戰任就明

唔係咁分 任務有分自由同調查丫麻 佢地都會有歷戰既龍打 但係自由任個d你未有住 （eg 蒼藍星 花與x）

我平時都係痴你打

係 我都諗到呢個問題 好想玩埋佢

自由任廢架，你當係開特殊裝備既支線任，打完之後唔會再打自由任。
調查任先係要黎刷大細刷珠洗材料

個個放假
我就返工

你已經離開左亞洲啦

有冇咩任多調查點數

你係指鬼人橫式個小碎步定普通x
普通x唔用迴衣好難

星期日仲要ester喎

歐洲去邊到先?

去歐洲真係睇嘢多, 同埋行到仆街

我估飲食業

我所以以後都唔會再黎嫁啦 我6月去埋夏威夷

其實你會唔會返香港 帶埋我走ok？好唔想留係度

我要返呀 屋企係哂香港

係喎，自由任務歷戰係蒼藍星 白風個。

歷戰任係咁㗎喎 係平時接調查任嗰到

新join 有冇集會所一齊玩

調查任歷戰分三種難度
HR13
HR30
HR50

你而家只會接到頭2個難度
毒妖鳥係第一個難度

唔關HR事 佢係唔識分自由任定調查任

我就係早排d fd個個玩，但我公司好忙冇時間玩。

到而家放假可以玩到兩點，就個個轉晒game得我一個玩屠龍，你話點解我覺得麻煩就係咁解得我自己solo。

你講咗就分到啦

有啊 6GYT2hKzTp2Z

新手 廢 係咪配埋高耳好d?
不過我想問弱點特效你地有冇用？
玩兩野雙刀 感覺上好難打中弱點

請唔請人

係啦，我而家見到個d歷戰任務就係呢隻，調查團嗰度拎，有紫色圖示。

雙刀係幾難嫁 不過都近乎一定要用到 一黎易上到 二黎好多裝咁岩岩用都有

有冇野打

你請我入團圍嘔隻龍好過

我覺得耳塞，打近戰個個都有用 。

gun

仲有一個珠位上攻5 定破龍好
唔識計

歷古定臭氣谷

你玩匠5

我等緊呀

我都係 －2

試下唔磨刀
上匠5 同匠2上剛刃差唔多

歷古啦

錯

保安？

零售業

點先可以block左人地支味？

屌你 2格 不如我開

咁撚惡。。。

咁你快啲開啦

佢check大細金咋

開ed

你有無咁撚快起身 點追啊

有冇人有恐暴龍閪任痴下

6GYT2hKzTp2Z 4格炎王-2

full la計埋牙jer

佢唔見左既, btw擴3定求其

唔知佢斷咗線定咩事 唔喺集會區

佢sl姐我估 求奇喇

瞓咗好耐

咁我試玩蟲棍

入嚟打住先啦

唔係啊我save load咋

梳我d任無大細金range

好想快啲試下套ta裝

Thanks 入左

好多

連登仔好憎
今晚再玩

屌 暈撚咗 蚊得刀嚟見切唔切
搞到要同廢jer一齊死

啱啱2刷完 真係好撚正
惗住3刷

btw
攻7 體力3(可換耐麻之類) 強化持續3 弱特3 超會2 減輕膽怯2
加埋冥燈利刃
玩juno棍 點睇

感覺上juno無白斬 個利刃技好似哂左

冇白斬就唔好利刃啦

london金

我救你攪到死－。－

2刷係咩黎

刷熔岩魚刷到想喊

佢爆嗰下我喺半空風火輪緊 用生命力硬接…

醫護

目測啦 打呢隻好煩

要唔要女朋友 我做

我好尊敬你地

你套裝好9唔搭8
攻又唔高攻 又唔係騎乘
你呢套係扮忙裝

已滅族

等等我 1min

打？

仲可以點推攻

你咁砌姐係想玩地面戰喇 想玩地面戰咁就不如推會心 唔好上攻7

2刷套戲
Ready player one

埋位喇喂

鐘意打機一定要睇

有冇人識睇恐暴龍細金

有冇人識睇大金

成隻哥斯拉就係

如果玩吸血雙刀
有冇得諗？

有人見到飛雷大金嘅話講聲
差佢就搞掂

姐係放看破?

吸好少對比其他武器 例子down左打一套既話 鎚 盾斧太刀呢d可以回到半條血 雙刀最多4分1

有冇人想打鬥技大會

渾身 反正你都唔騎
btw完？

咁其實雙刀 對比其他武器
仲有咩優勢

down 緊bb 同mighty no.9

down 完開game 打恐暴 3銀2貓 搵大金

我要搵細金

飛燕打長龍好痛好痛 敏捷 收刀快 自帶心眼

mighty no9唔係2月既free game咩

最高dps 敏捷

最高dps但吸血少過其他武係回事…

講短時間爆發雙刀最勁

應該係每把武嘅吸血量都唔同

其實斬得密既都吸唔少血

玩緊屍套裝 雙刀
吸血都唔差

都係嫁 不過例如太刀咁 我得返少少血我都夠膽唔回血繼續打 但雙刀真係唔敢 一黎易比人打中 二黎吸太慢

你係???小隊？

咁係 半血我會飲水
Btw有無銃槍高手教我恐暴銃點玩

痛咗咁多
冇得生命值硬接

條尾掃一野我冇咗九成血…

終於白金

係咪有人打鬥技大會

你係？？？

你係咪noname巴打

有冇人打擊龍王幣
我兩粒就得了

差

你接任 我打咩都冇所謂

yea

係, 但2月掛住玩mhw

咁其實雙刀點玩先好
吸血又唔及太刀果d
靜玩輸出又打唔到隻怪弱點

巴打講果d 其實係咪好高手向既玩法

有冇人可以陪我一齊刷上位炎王龍
4nAeuvv72vFe

麻痺奪氣

點會打唔到弱點 追住佢個頭斬就得
係睇時機 佢就轉向/攻擊果時x閃走再追頭打

無弱點就打腳就可以了
佢訓低就係你既天下
刷大細金由太刀轉職雙刀滅族
快成分鐘

除咗青瓜仲有邊隻打唔到弱點

屌你啦 雙刀打頭鎚仔食花生？

下下咁多鎚咩
真係有既 咪一人企一邊
3 4把雙刀都係咁斬架啦

大金就成條腳瓜高過個人兩個頭到

細金就腳瓜同個人差唔多高

屌你老母阿 教緊佢追弱點打姐
佢擺明單打練習緊啦。

Btw 團戰追尾/屎忽打

我前設係 岩岩玩mhw 既新手
追住頭打 會死得好快

即係要有一定技術 捕捉隻怪timing先得

咁練下斬腳先
大部分怪後腳都可以係弱點

好啦，咁如果我練熟佢
咁武器雙刀用邊把 有冇推介？

冰爆

仲有幾多場4格 我打埋食飯

用麻槌轉轉轉, 唔追頭

咁如果睇腳瓜
細金就好似同人頭差唔多

但其實我用雙刀ta juno係打到1分56 你話佢淨玩輸出低既話我覺得唔係 所以唔驚佢打唔到弱點唔夠輸出

前題係有斜路 同埋隊友會拉隻怪落去

間接打飛機

有冇人打鬥技？

丙巴想刷埋恐暴大金 ？
你想既一齊目測

係直接

無柱無斜坡收的皮打法

sorry 巴打我要食飯了

眩鳥好難出大細金

個時未識係咁飛燕丫 識飛燕我諗1分30左右？

ok

屌你飛咗去毒池到

食野先
btw有無人有蟲棍裝share下
基本上齊珠

1001

999

1000